2018 美國Black Friday 黑色星期五優惠討論區 (11) Cyber Monday

Black Friday 係連住Cyber Monday

咁而家alaska time先剛剛踩入星期2

連Amazon總部而家都只係星期2凌晨2:30

尋晚走左qc25寶 諗住今朝起身買

有無人會買mltd🙈🙈🙈
我想買件嬲

Anova Precision Cooker Nano
499

最近幾單美森decline左payment, 明明無改過

啱電壓咩

120v

Wiggle到左了

一插就燒啦

同大size 個部用落差左d 咩啊？

power ANOVA hk都有

咁應該只係煮食時間既問題姐？

仲未到

火力穩定性掛 ($599買咗 早知買4.0

我個對都未到

你隔一兩個鐘上去睇一次
有時sold by amazon 冇晒貨就會變左其他seller嘅價
只要Amazon 補返貨個價錢會有機會出現返

幾號訂？
我上星期六訂

大版都有做discount 賣 $799, 不過自己好少煮野食所以無買到

22號訂仲未到

頭先去睇過uk9 好似大左d 希望啱

me too

22號

ultra boost 4.0 uk7 想換 uk 7.5,有冇人想換 ?

你平時著開us幾?

灰色 可換黑/灰

我都係正日訂
白色

Same

us 7.5
=uk7

未到個d 係咩色？ 我係黑色

都係黑色

灰

推

睇黎白色好多貨所以咁快

買之前冇睇d巴打話最好大半至一碼咩? 我著開us9 都買左uk9

佢貼腳 預大半碼最舒服姐

冇。。。

自從有次買鞋知道唔係一定個隻碼之後都會google左size先買 但平時買開nike 今次addidas唔知係未一樣情況

買多對，又驚對鞋放唔出。。。

BTW 仲有冇publish團?

Amazon而家仲有咩係抵屌嘅？

原價呢度都大把巴打會買啦 買大左都可以加墊 買細真係只有放出去

UK7 真係腳細。。。

ultra boost 4.0 UK 7 灰色 原價放有冇人收留 ?

有巴打話過著著下會著鬆d

晚晚放工都希望收到封掛號信

想問下fedex網係未要打過去先叫到佢改日子送 因為佢寫星期6送 但星期6冇人收貨 廢事佢白行一轉

我nike us9.5 跟佢個size guide買左uk9
43號鞋應該岩掛

聽過，不過如果換到既話都想換

呢個網打個order code落去 好似 track 到wiggle 件 (唔知準唔準)

22號 Despatched DESPATCHED
其他到貨巴打係顯示咩?

22號 同你一樣 未到貨

得dispatched status

到左?

真係唔知 到左先算

應該大家都一樣係 dispatched 就冇下一步

件windcheater斷碼俾superdry cancel order

有冇巴打會去Levi's美國官網買野用集運 可唔可以幫我買埋 全店六折做到今晚

想知到左 會唔會轉status

下邊有個next track number 但係假既 我估應該冇方法暫時

16號訂，今天收到

冇人換咪拆鞋墊著，應該會好啲

有冇人買左bitdefender 有多code淨?

+1

有既麻煩tg

一齊中伏, 不過見個seller不斷有restock
伏味都真喺幾濃

cyber deal 可能無啦

買細咗s碼 仲未有巴打接收佢

s 碼幾高先fit?

我175唔岩 身長ok 但膊頭唔岩 見個model 188cm著m 諗住買s實無死

估唔到對ub都幾防水 今日第一次着頭先經過觀塘都冇事

我167 去AE 買POLO m碼 好長

你有興趣可以去fred perry試咗 fit再話我知

大家真係好積極

又多一位巴打一齊中伏

好

70kg
咁你可能岩

今日下午成功部住買到一個銀包 有哂cmf mail應該冇甩拖啩

係呀 tg傾？

115 sold, 可能全部都係呢到既人

除左呢度，仲有無第二度有得訂

Panasonic arc5有無全球保？

張保養證寫us only

仲有冇巴打想夾PUBLISH?

未到

無回音呀屌

1

咁姐係3個鐘前完晒拿？
下年要花多啲時間追post先得

想買GOOGLE CHROMCAST......
之前D平價MISS哂....
想問下仲有冇地方有平?

2

兩位留TG

前年定上年 ebay 買過, 出残体字

我聽日去試 試完話你知

google home app冇得較？

等Christmas sale仲好過啦，伏味重

好呀 留個tg?

你tg咗我喇

amazone cyber monday優惠去到幾時，係咪成個星期?
想聼日去門市試試褲size

有冇link睇下款

仲未諗到果15蚊點用

幾錢？

琴晚買左對鞋 仲未cancel 但又未ship

買多對白色UB好唔好

冇人add ，推

superdry 有冇cut單 ？

有冇人同我一樣見連登枕有返咁上下重量無用到bns 轉左用shipbao
係咪呢期都忙Delivered 左成日都未入倉...

已到集運倉

wiggle 用左三日就到手

折到幾時，睇到而家仲有

Sorry巴打, 同另外位巴打等唔切成左團喇

我都入左

白色？？

我琴晚delivered 都未入倉 不過多件 比1-2日佢都合理既

冇 ship左好耐

yup

買4樣野就有6折 計返都係600蚊左右一對~
不過唔送香港,要集運 用 PCN1111Q418 減多10蚊

24簽咗收今日都未入倉，用咗gobuyship買德森kindle表示好驚

想知有冇其他巴打用咩集運買kindle

唔緊要，繼續推

Panasonic ARC5 做番99, 巴打要就快D 9衝la

link pls

美森

wiggle有人咁快有人咁慢

衝左，扣埋$15扺到爛

求Publish 團

想問下集運有無邊間好用

15 係邊到拎？

用電腦版開新account，然後開prime free trial，收到email後redeem，最後用app埋單就搞掂

有冇聲波震動牙刷推介

有啲想cut單

diamond clean

玩命之選

所以我先問下
之前轉用左bns 好幾年
但係枕頭咁多個咁重又唔急要都係轉轉用shitbao 好d

我原本個account唔係prime架 用佢開prime 得唔得？

今年冇人買電動牙刷

Uk amazon 做緊Philips sonic care 4300
點睇？

買左Oral B果隻幾好用，30US左右

ORAL B BLACK FRIDAY個隻?
我睇REVIEW屌到仆街喎 係咁屌佢CHINA MADE JUNK

比埋link你, 伏依家野多D人一齊中先好玩
利申:中伏的一份子

堆0/1/2應該就班巴打
不過睇番連我都高分過seller, 伏味真喺唔淡

香港賣600 佢賣500, 多個我唔用既旅行盒

我都岩岩睇左香港個價
搵笨 見佢原價寫咁高

唉 心大心細MISS左BLACK FRIDAY

唔怕既咪再等XMAS SALE
元旦仲有
年尾唔怕無野買,怕你無錢買

lm

有冇人知香港行貨嘅話係幾耐保養
想知幾錢換緊幾耐保養.

Tommy Hilfiger銀包都冇平到

你知唔知行貨幾錢

有減價

同求 最好係美馬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

$29.99

買左了
一年唔壞當贏

你最近參與了一個以下物品的交易：
254000019028 - GOOGLE Chromecast Ultra - Currys

我們想通知你，可能有第三方擅自存取了賣家的帳戶來刊登這件物品。這件物品已在網站上移除，而交易已被取消。

買左白同黑

哂錢哂時間，一日到黑mon住

ub都做緊sale

齋買ev65 $99 定 ev95連埋charge station $149好

點有

有冇人啲貨仲未寄出

明白,咁我入三舊落去清第一批貨先,第二批貨,第三批貨睇埋個尾數再入

係實惠網店用apple pay 買左呢支3m防水噴新鞋
特價66.5

( Show Blocked User - ps4psv )

用開LIQUIPROOF

效果得唔得？

集運定係直運？如果入到倉既自己集好過

係咪聲波 唔識分

Lm

我都係用gobuyship,未入倉

等下啦，我有件等左6日

我早買你一日貴$20

似係大件野耐，我啲衫今朝到就直接入左倉

X2 MLTD?

polo

機座洗水refill 同埋 蘇頭refill

但7系都岩9系 用？定係原本用緊7系

GoBuyShip伏到仆街，今日終於入倉，但去到比錢時未能付款，仆佢個街連比錢都廢過人

我有問個另一位苦主，佢話佢8/11買德森到今日都未收到貨

屌佢，我見buy and ship冇德國先用gobuyship, 點知伏到仆街

各位千其咪撚再用GoBuyShip

伏都唔俾我中

想問巴打你去到付運費個到成功嗎？
無論我用paypal/credit card都付款失敗，唔通真係要入錢比佢？

部pixelbook原來出咗貨，望到巴打d chromecast cut 單，根著又見唔到出貨email，仲以為end game

依家咩都可以用被盜用黎推卸責任

仲陣間 個50蚊coupon 好快無

好過寄佐件不知名野比你仲要搞退貨退款

179邊到抵 之前99

屌 我英國倉買鞋，簽收左幾日都未入
8號入倉至今日都相差成廿日，都幾誇張
呢個集運真係好撚廢

巴打你美國倉？

ShipBao 個status 唔撚準架

同一個model?!

有冇人覺得係wiggle買個對UB，個底/鞋墊同香港試既唔同？？係香港試舒服好多

唔要優惠咪唔洗入錢
收貨嗰陣俾實數咪得

我諗philips至係聲波
btw 支野我上年買只係29.99
今年竟然賣39.98

Black friday同一樣野做折通常愈來愈貴

CHROMECAST 無CUT 單, 出埋TRACKING

99過個係9240，藍色，我記得

咪就係
屌佢老味

4.0TTS就得
闊腳大半碼

adidas ,nike 完全唔同
adidas唔同款 都着唔同碼 US8-9.5都有

好似平
但都千幾蚊
我都係用刀算

23號買 黑色 尋晚送到

想問下jackwills uk 有冇得集運 運費好貴

MLTD係用usps運？
佢俾個shipping no係track唔到

我都係 chromecast已出貨, 但係 home mini 話已經出貨但係無 TRACKING NO. , 有無巴打都一樣無no.?
因為佢兩件野分開出貨

平時著開nike 第一次買adidas nike有對要買大一個碼先啱

買滿$100 之後 $1運費直運香港

我都係，貴$20美金

就咁官網直運？

都無得揀香港

叫佢送去順豐站,貨到再係順豐站比?
用開USEX慣左用信用卡入CREDIT黎比

個TRACKING大概咩格式架

無TRACK NO., 直接到倉果下,BUY AND SHIP通知

我官網買嘢，等左兩日都未轉ship

出左貨，未出貨其實可以cut單再買過

係英馬9240，GBP99退稅後84左右
大約5百蚊港紙多個清洗座，
抵唔抵就見人見智

垃圾ebay

自家自取點就貨到付款
其他自取點就落單時用網上信用卡付款

可以寄香港？

我寄左去集運倉

有冇人後悔買左CHROMECAST
我可以收一隻

美國SHIP基本上肯定有TRACKING NO.
唔俾你咁搞笑

如果要入大陸境好煩, 要清關都起碼搞你一星期, 清完關又要清多次關黎香港

25美金都要後悔, 派親友一HOME一隻都唔夠派

明白,謝謝

US Dyson 同 DC cut 左我單，唔send email追都唔知....

所以而家仲係PROCESSING,我果時手多禁香港個地址,都係FREE SHIPPING先買

係,TRACK左幾日,個網都係話無TRACK NO,可能未到貨運中心
然後今朝收到EMAIL話兩批MLTD貨都入左B&S美國倉

佢 Destination 寫 Hong Kong, 我估佢唔會經大陸落香港咁傻仔

我後悔緊........點解咁遲先買

chromcast + home mini $45 真係好抵屌, 雖然home mini 買黎唔太知有無用

咁address line 1 打咩？

chromecast 係邊買好

隻野去左科隆係咩玩法

我填好晒
撳continue to payment 個時
畫面彈一下
之後無反應
入唔到信用卡資料

Asics GT-2000 6 Shoes

黑色重有折 依隻有冇C HING着過 比D意見

美馬? 有冇check過電壓?

係奇9怪架，要去ups check

人地同你包機直飛咩

唔要俾我
利申晚晚用

wa diu
感謝大佬

之前有巴打都一樣, 之後zip code 打 00000 就跳到去比錢

頂 wiggle ub 想要隻色無碼

最後平平地買左白色

早知唔買住

哦

chromecast 周圍都變哂35

佢依家過個係9296同埋有charging station, 179
係最史低價黎

史低係149

target 26號落左chromecast 仲未出貨

仲係This item has processed

成功
感謝巴打

home mini我想要 巴打唔要賣比我

我真係見識淺薄 第一次見哩d page

又係時候叫春
UB到貨未阿

巴打，係咪冇左啦？

我都係未到, 係英森買既野23號買, 今朝先dispatch

早幾日149做左一兩個鐘
179算係好平
買唔到 幾平都無用

入面係179英鎊，而家美森係179美金喎

叫春嘅ching應該都係係Wiggle買

利申:wiggle買咗對都未到，已經特登推晒d野比同事做，自己留係公司等貨到

UK直可退稅?

岩岩今朝到左

安全過關

終於比到運費，要用入數，重要冇tracking number, 話到咗會send sms比你，痴撚線，乜春垃圾公司來，又要再擔心過

GoBuyShip永世不再錄用呀屌你老母

退極都無179 us平啦
9290同9240咪又一樣，唔同色姐
個濕鳩cc我寧願唔要，幾時先有返84鎊9240

佢D 型號係好亂, 929X都幾十隻咁
charging 同clean station 冇用?

等唔切買左99.99-15 arc5

好似得我黑色既全部未到

我都係黑色

92xx係同一型號，
chargjng就部部都有，
Clean 通常貴幾百HK，要用返佢啲液，條數好㩒計

我都入左2部，真係好抵，衰無保養
等緊Braun有平就cut單轉會

仲有冇野好買

之前話拎到鞋既都係白色多 我估真係唔夠貨先咁慢

23號買尋晚到左啦
都係黑色
但原本佢預計時間係30號

I see咁佢個座，turn out最哂d液都係得叉電功能，d液一定好貴

如果有直寄，會退稅

用緊arc5，好用，咁既價無對手

係咪無哂
啱啱比唔到錢

我22號買預計4號到 早買既遲 遲買既早 咩新玩法

但佢用SF 俾我
同個盒爛左

咪40蚊支左右。睇你洗得密唔密，去到hygiene最低先洗4支差唔多用到一年。

你係free ship?

有冇人係英森買左G29? 我聽日應該會收到

買美森panasonic arc5，top model 咁既價抵玩

我係郵局

Wiggle白色UB減到$65

第一次買郵局 滿100減20
今次 SF
我都唔知點解

same 應該今晚會收到個shifter先

有冇心水呔盤架？

睇極都係$75 wor

打算砌住落張枱先 覺得唔掂先再淘寶買 睇英森D架都同我個G29差唔多價

的確係 #hoho

另一個post 好似見newegg 之前都有做特價，知唔知幾錢？ 英森平啲定newegg 平啲？

我對白色仲慘情,個郵差都唔知係咪送錯地方,
個網SHOW ATTEMPED DELIVERY,
我個人明明喺屋企,
第二日再UPDATED話LEFT CARD要自提,
仆佢個街,我連張卡都未見過,都唔知點提
好彩之前有人講過話冇人收貨要去郵局拎
先至搵到件貨喺邊
啱啱終攪掂,拎到對鞋
又要住址證明又要身分證
嘔血

ice-watch...唔駛 us$59
粗帶一流..

師兄點做到?

應該係早期柯打落
呢啲嘢一見光就好快玩爛
我係bf前嘅flash sale買 平過bf

咁得意 望佢唔好寄失就算

好多郵差懶到唔會送上門比你
直接放張卡係信箱
不過無卡就例外

減多十蚊coupon 呀

我都貪平買左

但始終中意其他色

英森係咩網黎？
巴打你地買幾錢？

我都係第一次BF買嘢,都叫好彩收到貨
唔駛比佢退返去,都算啦,始終咁平

70鎊好吸引
最衰wiggle 買左白色uk8.5
有無人換

唔知點解個shifter仲未ship

英國亞馬遜

灰色ub wiggle今日冇tracking都到左
比想像中快

同埋我係amazon見佢唔寄黎香港
你地係用集運公司？

巴打介唔介意tg我

其實想問巴打ub個價大約幾多先係平?
因為第一次買ub唔太識

自己去marathon/ gigasport睇啦

係邊到睇?

我記得好似1500hkd 不過佢係美版所以又要再買火牛 梗係跟祖國買 又平又直插即用

個座嘅價值就係消毒同潤滑，唔用d液你不如用返刀啦

岩岩收到UPS送黎的SNS UB
26號瑞典付運，今日已收到。

仲有好似到12-31

原來有呢啲限制，唔講都唔知
好彩買左英版

我都係之前睇其他巴打share先知 之後見到英森咁平即刻狗衝

有冇人買左hypervolt有消息？
淨係收到買左之後嘅confirmation
乜update都未有
唔知cut左點定點

電腦大爆炸！

我開頭都冇諗過買，見到呢個價唔買對唔住自己，就算賣返出去都有賺

祖國係英國唔係鄰國喎

可想言之HK代理食水幾深

ig shop 見過hkd7xx
但唔知真定假

shipped.

師兄係幾多號買？
等左幾耐有shipping confirmation

吊

如果唔係屋企冇位放, 一定狗衝去買...

我都未有
岩岩email 左
佢話因為好多人買 未出到email

買黎放返出去都有幾舊水執

唔該晒

巴打一齊夾嗎 請留tg

一唔一齊夾

唔係wiggle平啲咩

黑/白既話有興趣

靚咩灰色

香港有保咩?

番工果度唔算乾淨
怕對白白好快污糟
只係見wiggle 65鎊先買

有保就唔係執幾舊水咁少啦

番工果度唔算乾淨
怕對白色好快污糟
只係見wiggle 65鎊先買

另外wiggle 灰色一樣價但無碼

uk8.5剪左牌未

same here

US 都會CUT?

仲ship 緊
有興趣仲tg 我

著緊...買啦屌，真係好正

個code 好似完左啦
我都miss 左

有冇人知katespade係咪唔會運去集運倉/英國

你哋係搵代購買？因為收到回覆話我用international card / ip 而取消咗

其實依家係咪唔興玩cybermon 啦？同上年一樣都係無特別既cybermon

你用集運？

cybermonday 完左先黎
你係咪搞錯日子

我未收到任何野呀
不過我唔係搵代購
可能都係取消多

個款好有毒撚feel

黑色 毒唔毒撚feel

早兩 日shipped. 一出deal 即買

係個款 唔係色既問題

見有人第二朝已經出左貨

人型著乜都型, 人柒著乜都柒架啦

BF未完已經比人搶晒, 明年請早啦

明
跑步用多

咁sharp色啦

黑色呢對好似d商場清潔阿姐著果d咁

之前有巴打POST左個網可以TRACK返wiggle ub 既單
我搵唔返,有冇巴打有?

得dispatched
乜都冇

me2, 23rd order confirmed

如果間野話ship左但無track number 係咪只可以問佢拎返，有無其他辦法track到

係呀 巴打成功收貨?

香港代理食水超深 美國做大減價但又買唔到

唔係一定有tracking no.

free shipping 9成無，用普通平郵

但佢用ups ground 係咪應該有架

但整唔到
賣都冇-$15

我用bns+paypal買到銀包

你運去邊？

有無人英森賣既braun series 7香港電壓用唔用到？同埋好無用？

用開剃鬚刀，諗緊好無用呢個

仲懶過我
全球電壓通用

如果係，應該有，你問下佢應該會俾no. 你

好啦，我再問問佢

有無用過？

邊到買epic react flyknit平 ,好多平既都冇碼冇色

即係打返自己屋企地址？

開新account同prime free trial都要用電腦版開喎(唔可以用app開account),之後要喺手機app prime嗰板㩒制redeem個discount先，再用app埋單先有得減

咁你想佢送去邊

今年真係無早兩年咁勁, 因為好多已經係BF之前一個星期出PROMO, 個價其實真係爭唔遠

過主啦，又要懶又唔信人

只要係美國, 九成九都有
係得UK用1ST CLASS以下先無NO.

英森肯定唔駛問啦
香港祖國咪大英帝國囉

我意思係直寄香港個d

直寄香港除非係PRIVATE SELLER,
否則只要係商家就肯定會寄有TRACKING既件
否則俾CREDIT CARD或者PAYPAL屌死架啦

22號訂既ub 鞋已到 都幾快

唔係，我指有無用過braun series 7呢款姐
我上網睇過一篇台仔開箱話唔錯，想順便問問有無巴打買左用緊

睇水貨都係8百尾
香港買重抵，反正大家都無保養

thank you
唔怪得…我全部app搞

真 大家都係平行進口差唔多價錢點解要上網買

比多個tips懶人你，Braun全球保

都係22訂
一對到左一對未到

星期日adidas us 落單仲未出貨

請問有冇人出左貨？

你地係郵局送?

我係

我都係,郵差哥哥擺張卡係信箱
送左包糖同10蚊劵

same

想問下如果之前買佐個鬚刨，唔記得check有得ship to HK, 跟住想轉番Hk Address shipping有無辦法？

件貨依家未ship

在個郵袋入面？10蚊咩劵？
點解我無架

頂 點解我個對咁慢架 22號買

10 off when you spend 75 or more
劵同糖都係個袋入面

25號買既連登枕同鬚刨都未出貨
但係26號英森買既牙刷已經出左
26號買既ssd都未

我都仲有對22號買未到,明明果對早d落單

基本上係無辦法
價不變既話就取消再黎

我懷知佢地拎單個陣冇order by單no. 由最後數上前

遲黎先上岸

到最後係Google UK買左Home Mini
睇返uk版插頭係三腳 同香港一樣

咪又係usb拎電

22 黑色 here
依家翻屋企睇睇郵箱

今年Black Friday 無岀手
反而Cyber Monday $110美金買左 Bose Quietcomfort 25

no

wiggle, crc 呢d 已經係寄無tracking no.

好多平shipping method 都係郵局出貨，無tracking no.

我試過好多

asos 都係無tracking 啦

我樓上都講左啦, UK 用1ST 以下咪無TRACKING
US基本上無論平郵定乜都好, PARCEL就一定有NO.
你講個兩間都係UK野無計啦

我個牙刷dispatched 完都未有tracking no.
uk amazon

係啊ROYAL MAIL 1ST CLASS以下係咁
另外UK又係會成日搵D 細既COURIER 收件去到大站再PASS番俾ROYAL MAIL再出口, 所以個TRACKING NO.有時會唔岩

good deal❗️

咁邊隊先唔毒撚

想問下買jackwills既巴打 你地係買咩size架
小弟183 之前買過m size勁長

800內叫底買
行貨1499

唔該巴打!!!

Black Friday係英森買咗部A7連kit鏡今日到咗
減價£659，退埋稅£549.17，加埋而家英國Sony做緊優惠有£150 cashback，唔計運費埋單計$4000有找

想買電動牙刷，有冇推薦

冇穿冇爛

經典潮流搭配教學 毒撚必入！

問個賣家拎，我買刷頭都係咁

冇事冇幹，因為出面仲有層Amazon嘅盒包住，嗰個盒就溶溶爛爛

美國個倉

想問一問由preparing for shipment轉左做shipping now 但係又無tracking number 係咪即係未ship呢

shipped先真出貨

今日買鞋因爲冇著開個牌子所以用佢

電動牙刷 想試下入手，但唔知OralB定Panasonic好

我end clothing買d 衫都收到
佢仲係packaging

自膠 Philip先岩

好抵，可惜而家無

怕你地搶佢單

平均時唔捨得買,去旅行當耳塞用都抵

咁都要考慮吓連登仔破壞力太強大
上至amazon下至steam都可以玩壞

Wiggle UB 今日到貨了

22未到

你又仆街左d既

部脱毛機到左英國集運倉，buyandship勁快更新左

買2件野，2件野都未寄出

如果一早放左link唔止連登仔同你搶，連水貨佬/代購都搶
印象中早幾個月biy介紹harrods買dyson v10
有香港人一次過買百幾部，打後全部香港單比人cut晒

另外今年啲連登仔自理能力係咪真係咁低
唔知自己想買咩，要人share link 先識買，結果一窩蜂買同一樣野
Amazon 唔識轉地區，唔識用集運
集運入record慢一日半日又鬼殺咁嘈
Ebay擺明係伏都走去買
冇tracking唔識問賣家拎
買少少野都夾單夾單，我懷疑佢地信用卡/tap&go都冇張

巴打我都買左, 仲SHIP緊
知唔知果個CASH BACK點申請???

想問下買左jackwills uk既巴打係買咩size多
小弟183 之前買左m 好長

我驚佢一定要英國本地先申請得

CASH BACK要英國住宅地址

17. The Cashback will be provided in the form of a direct bank transfer to accounts which are operated by a financial institution located in the UK, Republic of Ireland or Isle of Man. This is on assumption that correct electronic bank details are supplied. Alternative cashback fulfilment is not possible. Note that successful claimants will have their Cashback provided by direct bank transfer provided correct bank details have been included and receipt is valid and readable. Claimants from the United Kingdom will have their Cashback paid in sterling whereas claimants from the Republic of Ireland will have their Cashback paid in Euros.

有得消費就消費咗先
有屎下手食，做生意係咁 翻工係咁 連買嘢都係咁
個個口口聲聲屌蚛蝈蝗
其實自己咪又係咁無賴

輸打贏要 仲敢偷偷留負皮

明知係伏唔俾買？

搵極搵唔到g502比較靚價

唔會跌錢嘅未叫伏

點解G933個優惠可以做咁耐都未sold out

你咁講其實呢個post 開黎入面傾咩都唔岩

兒登

嗱我份人好公道嘅 一定唔止兒登仔

由 電死機 開始 到 無限退貨大法
Apple 都係一步步俾大家玩爛

唔好同我講香港人無份呢啲bullshit

有冇link

Amazon 美國 DHL 真心包得好靚
之前買咗soundbar連subwoover, 全部包得好靚有唒airbag, 收到後冇穿冇爛

呢度要老馮到貼埋出埋教我、用邊間集運、cut ng cut 單、有冇咩discount code 先得

不過幾頁之後都會有人問你、同樣問題

Ching 用集運？

嗰班鍥而不捨教完又教嘅巴打教人勤力過番工

都係美國amazon,完左了

我買 the hut UK 用左免費既 standard shipping (track shipping 要加錢）， 宜家上佢網真係見唔到 tracking no, 請問巴打知唔知有冇辦法睇到

你自己咪答咗個問題囉

有班白痴懶偉人咁解答
咪造就愈黎愈多人問ON9野囉
仲有人整懶人包
其實好多野唔洗答已經得

即係好似港男懶偉人就港女 所以D港女咪愈黎愈大袋囉

唔好意思新手 / 我認我仆街係伸手黨

想問下xxx邊度買平?
點解巴打買就50蚊, 我買100蚊?
用邊間集運買先唔會俾人cut單

So sad 好想買

ASOS 個網check唔到track number, 要問先有

當然係直送，我覺得買貴野，有直送揀直送，唔好為咗慳個幾拾蚊搞到得不償失，呢個世界有太多仆街集運

呢次買左三個枕頭 一對ub 心思思仲想買d野

俾佢cut左單 google store

今日已入手部鬚刨，753蚊，好抵

邊隻

有無人想買arc 5鬚刨 連清潔座，買多左個座，想換返無座既版本

我可以計$139.99，平過而家10蚊

換或者賣都可以

Panasonic arc5

平到咁

咩野優惠都完晒啦應該

Wiggle買左對ub
用巴打條link 見到status係delivered
但信箱無郵局卡....

今年係咪差唔多散水？聖誕前會唔會再有大減

今時今日仲買a7 做咩 史前科技

有興趣 要幾多左右？

同問

今日我入左2對
第一對12英磅
之後每件加6磅
唔知有冇買貴左

你指2470定係定焦蔡?

我都諗左好耐 但係唔知點解睇review好多負評

定焦蔡 55mm F1.8

點免運費 佢都係要14.95 歐羅

仲有啲咩好買
想用埋amazon prime $15佢

灰色咩事，宜家 £60 唔洗

Destination 只會寫city
所以最後入唔入大陸係睇彩數。

又用code?

好似免稅

我咁黑仔一定入大陸

70 wo?

師兄，我由1追到11，自問唔係伸手黨
收埋怕玩爛我明，黎到11好多人要買既都買哂
可唔可以指條路行吓?

佢直寄香港會退稅20%

通常貨運長途係要中途停留。

想問吓點樣揀直寄HK??

delivery address city個度得uk city

右上角揀貨幣and 地區

btw 有興趣

開account 個時Country有得揀 Hong Kong
巴打一齊夾運?

原來一理通馬國明

佢寄左 會唔會sd個tracking俾買家？

夾運費點計

有興趣

因為第一對運費$12, 之後每對$6
如果買3對就$24 運費

運費暫時係6+6x數量

當n 個人夾，
咁就（6+6n)/n

多人夾咪運費抵
但收貨果個就有排煩

睇下有無邊個好想儲信用卡分嘅
or 抵諗d 嘅幫手囉
我諗大家比齊頭 當車馬費又好點都好啦

其實我覺得你搵到2-3 個人夾都差唔多，再多落去又運費又唔係平好多，交收又麻煩

ultra boost買錯碼，有無ching可以換

想買白色

ching 你咩碼
我wiggle 買左8.5

宜家想跟佢地機買灰色多d

我7.5呀

我個連登枕仲未出貨

你早d 響wiggle 65鎊咋 so sad

就係遲咗

A7ii好似6000幾有交易⋯⋯

ub 灰色 UK 7 想換灰/黑 UK 7.5，有冇人想換 ??

竟然打得通HK Skynet Hotline !!!!????
求巴打敎路

ebay百幾蚊試下玩下都躺著中槍
呢度既金錢概念好奇怪，
幾百蚊既枕頭：大量入，仲話幾百蚊野唔岩用都唔心痛啦，最多當cushion
幾百蚊既貨：洗唔洗咁緊張啊，幾百蚊都蝕唔起唔好學人網購啦兒登
百幾蚊駁可退錢既ebay chromecast: 大拿拿百幾蚊點敢駁

我就咁打佢sms個電話號碼，乜好難打嘅咩
利申：第一次用呢間野

有冇人買左好多日都未出貨?
啱啱問左啲staff
話比返啲credit我

有無人係sns買野
上個禮拜五買
一直都係處理中

今日已收到啦

你當全連登同一個人

貨都收埋？
屌我一直都係processing
想cut左佢算數

想問有冇人知咩叫折單？個集運cs覆我話即係變番做parcel，需要重新集運

即係點

我而家見到除稅後係£70.83

唔係58.33⋯⋯

well，我黎講，平就買，唔平就算
主要覺得個底ok，我唔係買款

skynet 垃撚圾
南亞狗送貨
打黎問有無人 我話無, 佢叫我叫看更收 我話左看更唔會收 佢叫我打去管業處
我叫佢第日再送 佢話唔得閒

試過有damage, 最後打電話去英國selfridge 先解決到

遲左？
RRP: £125
Now: £70.83

前面咪講撚過點解，邊個再答啲唔爬文嘅死全家

我都係
但唔cut得，買左對core black

HONG KONG POST嘅EMS

邊到睇個tracking number?

LOGIN返wiggle,睇返個order就搵到

百靈鬚刨series 9又有返
即刻畀錢

wiggle琴日到左了

咩價位？

同尋日一樣179.xx usd

是不是近期最低價了

好似要集運？

佢加番價啵。退埋稅直diu 香港連運要83

美森？

Yes 要集運，用coupon

啊屌原來COLE HAAN CUT9左我單唔出聲

轉著芝麻

有冇清用gobuyship英國集運？簽收左幾日都未入倉，反而用佢美國倉件貨到左一陣就入左倉

我本身就買呢件 但唔sure s定m size

你地用開邊間集運
諗住買barun 鬚刨

SORRY,FOLLOW番,原來仲有
Ultra Boost 4.0 Running Shoes
Grey Two/Grey Two/Core Black
Product code: 44949
RRP: £133.33
Now: £70.83
No tax if shipping to Hong Kong - all prices are shown ex. VAT.
Price including UK VAT: £85

屌我買對grenson都比佢cancel
明明買完之後果日仲有貨

好撚叻呀你，驚撞鞋咪買其他貴鞋囉，又要買平鞋，又要獨一無二？
我屌你個大菊花呀！

好on9, 又要平又要驚太多人買撞款

想平又型未買對白飯魚上去劃夠6間囉

Philips Series 9000 S9711
英森149....

講緊全新喎...唔係下下都「加多少少」嘅
最緊要啱自己budget同買得開心

走寶.. 平到咁..

GoBuyShip 呢間仆街要不斷追cs

DIMBXY 等勁耐...簽收左要成2日入先庫
實重 : 2.0KG
體積重 : 7.1KG
運費: $82 1KG
件野實重得2.0KG但運費要成 $615
個重新包裝服務要$50即係焗住比
重點係重新包裝仲要多2-5工作天

吓，我有件成8日都未入

試多2個倉地址，淨係dyson幾次加埋已經 hold 左我 credit card 萬幾蚊額.....
今年又冇乜人話買dyson，乜料都冇，特價就完
買到既師兄可唔可以幫吓手?

巴打都係有野寄去佢英國倉？

點解你係Walmart 落到單

德國倉
呢間野d cs只係會11-12:00 同1-2:00pm覆人

追佢先會入倉 ？

我都係 去左試 S size fit 身 m碼就舒服d 但偏長 唸緊會唔會買M好 可能洗完會縮

CASHBACK好似要有UK BANK ACCOUNT先食到

A7同A7ii 最大分別係防震喎
我幾年前都忍手無入A7, 佢一出II即刻狗衝

巴打買左未? 老實講冷衫我會買大少少 因為你入面仲要著
但我M真係太大

未 仲搞緊 上面見巴打講免運費 但我唔識整 我係個膊岩 但衫身長左D

其實我都係新手買嚟試下，買貴機一嚟驚整花整爛，二嚟驚自己技術未到家玩唔掂哂錢，買二手又驚有暗病自己唔識睇，所以都係穩打穩札買部舊款新機

有冇人知如果fedex 寄上門但我未有人係到簽收，可唔可叫佢放郵局？

有冇留電話比佢? 冇人佢應該會打比你 問你想點

有，佢岩岩打來，但冇來電顯示打唔返比佢
想問下係咪可以放郵局？

梗係唔得啦

其實有咩貨可以放郵局？
因為之前我試過amazon買書，最後deliver公司放在張卡係我門口叫我去郵局拎

係咪淨係書先可以？

放管理處啦

仲有件superdry想搵標準身高連登仔收留 已經買S size 但都太長 我174 70kg

昨晚Chromecast到左貨, 今早入庫, 希望今晚出埋庫

呢間又慢又呃秤,仲有人用

我有3件都好快入庫wo

美國倉今年轉三件都係即日入庫

貪佢個名夠大
但呃秤真係見到好多巴打都有

其實a7m1真心太舊，好多方面連apsc 6500嗰啲都不如，唔係話ff就王道

a7又唔係咁衰既, 4千包埋鏡既話超值

4千 kit set. 邊到揾..
a7 quality 都唔差....

wiggle到左 買大半個碼啱啱好 冇買大既應該幾窄下

我用左好多次都無喎
份件有幾重你買嗰陣通常會有紀錄件嘢幾重架嘛

BuyAndShip幾好用呀，起碼入倉出倉有唒record重會send email提你
好過gobuyship好多，呢間

有無人uk jw 官方係用e 個運

無郁過，得個 shipment data received
屌佢jw online chat 又唔係成日on

有無kate spade 已經出左貨？
幾日都唔ship

其他都到齊集運倉啦

想知個日子同email 講嘅差幾多

應該都係呢兩日 好好著 下年可能屌多對

用左buyandship 百幾次，都無咩問題

22號訂 白色 仲未到

email講係4號或之前到 我係28號收到
之前講個個parcelapp係冇用既 郵局寄所以冇tracking information

其實平時唔係bf既日子啲快遞都唔係特別快 你地當bf美國個面啲倉同大陸雙11啲倉差唔多咁full就得
如果早到啲當bonus,買平野既cost就係時間

正呀22號wiggle 今日到

大陸d物流差好遠啦 雙11有人試過等1個月先收齊

4000 全新ff淨機都買唔到啦，咁都唔低？

amazon一隻SSD話要14工作天咪又係三星期

暫時今年newegg直送係最快
2件都係6日收到貨

直送香港?

yes

taobao 今年 d 物流好快...
一個星期左右.. 到齊晒..

要唔呃秤跟得足又相對快，畀既錢大概會係Buynship兩三倍，行DHL/FeDex個堆美國公司

standard應該係好慢

我24號買 要3號先有

貴野就搵佢好少少既
普通真心唔急既用另外個間啦
第三第四間個D就唔建議嘞

用過BNS幾次都冇呃秤喎
因為每次都會對一對重量
AMAZON有講明個產品包裝後重量
覺得唔岩既咪搵BNS客服傾
如果嫌煩咪比多D用DHL直送

有無人試過，係咪等？

仲未收到WIGGLE UB

又唔係話佢呃秤
係唔知點解買十次有五次個尾數係0.1咁邪啫
同埋AMAZON個重量出黎其實幾唔準架, 即時你係BNS現場個度再叫佢秤
DHL就唔洗講啦, 貴N倍, 所以我樓上都講貴少少既野都會照舊幫襯佢就真既

同前排 退埋稅差唔多錢 12xx hkd

巴打自爆？

LOGIN 完邊個位睇

我仲未收到

點自爆？唔明

唔好推

佢自動更新話會遲，我係怕無人收件ja

shipping address

bellroy 銀包出左

我又係兩邊都sd 左email 等緊覆
以為得我一個係咁
on9 jw個online chat 又唔撚online

Wiggle買背囊
星期四買, 星期一晏晝到

今年算快

咁邊間好呀

Show Blocked User - JASONCENA
弱智都學人上網

咁小事都屌人歧視你
大把人俾佢cancel 啦。。
等性誕吧啦

你意思係咪俾人睇到嗰shipping address ?

mltd點驗證

現場叫佢秤 真係會回水/俾少d？

Pui kwan woo

Thx . 知唔知現在係咪等收貨？

Yes yes 佢delay左你焗等

anova nano 499算平？

Mr. Woo Pui Kwan

巴打有小朋友

算抵 我black friday買$599

打錯咗，應該無問題掛

22 號訂 黑色 仲未到 日日問reception 有貨到未

你到左果幾件衫都係e 個網運？

我果隻bns話收左但amazon話會delay

香港真係好多西客

唔係

經USPS 先可以，即係US郵局

USPS不是 UPS

咪已經睇曬囉，選香港冇稅嘛，70.83咪已經冇稅囉

咁你真係睇漏野

買野上升到歧視層面, 唔好影衰香港人好喎

之前佢係度鳩UP話咩覺得有人歧視佢, 都費是出聲由鳩佢
以為呻下,
點知條ON9真係走去屌柒人, 仲要話人歧視佢

開頭無屌柒佢, 變咗助紂為虐

R爛腳嘅完美示範

終於到左

前日走去允記睇仲要1499 9折 成個場得幾丁友行緊 d sales死狗咁樣

22號買今日到

ON9仔，就算唔係宜家買，UB一早係公廁鞋啦

咪撚on9啦你 black friday買野超賣成日都發生架啦
種族歧視？你講埋啲咁撚肉酸既諗法去盞比人笑
架你自己丟

咁撚弱智既你

真係柒到敢睇

你嘅原價即係幾多錢？

22號UB仲未有

11號po我開嘅，我睇曬所有po都唔見有

最後埋單係$70.83+12運費

一直用開buyandship
但今年係levi's 買野落唔到單
想知有邊幾間成功落到單

集運好似暫時冇人用順豐?

咁攪笑

上次買USB線+插座計我6lbs。即場叫佢磅得1.5磅，最後收返正常錢。太大出入揀佢地自取點好D

呃3倍....

某集運公司send黎既promo

好似幾好，有無link

ON撚鳩鳩，著對UB以為自己好撚型，仲話驚同人地撞鞋，唔洗BLACK FRIDAY/CYBER MONDAY，之前一早已經係公廁鞋啦。小學雞你都係翻你老母西窿啦

見咁多人問 買咩碼
洗唔洗買大一碼
就知仲有大把人未買啦

終於收到wiggle對UB，但成個盒濕晒，同入面無coupon無糖

其他色好D, 全白UB真係公廁中既公廁

一個車箱有幾對

不如講下係連登仔眼中有咩牌子唔公廁

TBAPDX 開頭既tracking no. 係邊間courier

yeezy 我覺得唔算

The HUT 又話est 26 Nov dispatch 到依家都仲processing緊

70 英磅

今日到左，有興趣tg 我

之前被b&h cut單
蝕咗幾蚊美金

買4.0就落街試下鞋啦....
好貼腳

ultra boost 4.0 UK 7 灰色 原價70英磅放有冇人收留 ?
或者可換黑/灰 UK 7.5

點解咁得樣
唔係試咗size先上網買

買左去試，就知賴野

wiggle唔係3.0?

4.0

竟然
仲以為有特價之前yeezy已經係新一代公廁

膠都廢事比
對鞋我諗由 第4個Post講到依家

其實睇返自己d鞋著幾號 再對返size chart應該唔駛試都唔會中伏啦 除非一睇到平就直接買冇睇到其他巴打d心得

特價完都唔係個個捨得買

睇彩數

我岩岩係end clothing 買ASICS GEL-LYTE GTX
冇試過就咁跟依家著緊果對new balance 買都岩
又試過見平係美森買對cat 安全鞋
對返size又係冇問題

有冇巴打著手jackwills 恤衫同外套唔同size 外套m勁大件

出左貨啦 bns出埋了

咁撚多個post 最多人就係問
ub 邊度平?
點減10鎊,code 係咩?
我點知對鞋啱唔啱size,買大/細咗點算?
用邊間集運?
到買咗之後, 點解冇tracking no.?(明明加錢有得track 又唔加)
點解仲未有貨?

係連登仔眼中所有波鞋都係公廁

saucony

睇黎死全家果個係你。
我特登睇返全個post，冇一個有講過點樣可以£70.83進一步減到£58.33

register 選香港都係70.83。冇講過任何discount code

asos 訂完第二日問佢可唔可以取消，果陣佢話出左貨
岩岩收email先話出貨，仲要原先6 號到改左變18 號

對wiggle 又係無哂消息

Iparcel 到左香港幾日都未送貨

個價做完咪無囉
本來退稅前70退完58
講就講咗我亦買到

你買唔到真係可惜喇

咁即係唔係有冇爬文嘅問題啦

佢加價咪加價，唔好話人冇爬文，個個都以為你講緊冇做邊個step拎唔到£58優惠

wiggle 好快 不開無double box 個盒爛哂

冇爛晒 都算完整

wiggle ub 加到9x

應該太多單，香港速遞送唔切

同ups i parcel 講，佢會俾香港速遞電話你，你一打去追單，速遞一兩日就會送黎

前兩日試完

同amazon 講
話件貨唔見左，要replacement

ups check 到

收左兩件貨，收左兩件貨錢

見咁多人問點解未收到貨，仲以為呢度係物流中心

岩岩先出番1.0
買4.0把撚

22號買ub 今日收到了

有新買新唔係要教下化

佢其實知唔知上年wiggle已經做到八十磅一對, 佢呢番話真係遲左一年
我上年買左全白, 都唔覺成日撞鞋
個個人對鞋d 污漬老化發黃都去到唔同程度, 怕乜尻撞鞋呀, 著得舒服咪得囉

me2

出左，但係仲未到集運倉

希望唔好cut我單

唔同牌子個size chart都唔一樣
你無事係純好彩

條傻鳩唔知發咩狗瘟，等我仲差d以為自己捉左佢老母去比狗屌，將佢老豆拎去砍件餵豬。on99咁叫人爬交都唔知做wt9,優惠完左咪完左。依家柒左又做堆d小學雞野，呢種柒頭爽手block7佢好過，見到呢種傻鳩嚴重影響心情。
最後祝福條柒頭全家生cancer

有冇人係wiggle買嘅UB有問題？
收到對鞋label係同一個碼， 但左腳足足長過右腳成吋， 屌佢老母

我以前都試過
今次買左3對唔同牌子希望無事

唔係話3-5工作天退返比你咩

咁撚大獲 仲點著出街

佢51應該係美金，退返比你

又變批鬥post

我知
重點係點解美國地址，國際卡點解過唔到
我相信其他巴打都係國際卡
仲有我係試左6-7次，佢話三次
之後我要對返條數岩唔岩

銀包買唔到就算，當我黑仔，等下年

等緊cs覆， 你個時wiggle點處理？

等cs覆換點搞

果陣amazon買佢叫我寄返比佢，後尾又話直接退錢唔洗寄返去但已經寄左

wiggle我都想知會點處理

我用Paypal暫時未收取消email

直頭搶唔到

之後識做喇
用緊黑色應該仲頂到一年掛

有冇巴打都係用shipbao

用緊

屌我都係

你幾號到 好驚佢唔見

送緊返香港了！bns

26號美國時間
但同第二件都係同一日
但入左倉

屌 我都係
我levis 27號到都入左倉

+1, 枕頭仲未入倉

👍👍👍👍👍👍
講得岩

adidas size 計法又唔同nike 計法
即使同一品牌 都有d鞋窄D 闊D
US7.5-9.5既size都有

HYPERVOLT 已經shipped
之前有問嘅巴打你地出左未

其實都無心機解釋
佢地鐘意搏就由佢地
話撚左UB4.0好撚貼腳
著唔岩咪放返出去

Shipbao個status 唔準的
同埋你吹佢都係冇用
唯有比啲耐性

係bp落單預咗出單係會慢d嫁啦
何況依家一個星期都未過
咁急要就唔好上網買啦

用唔同既鞋帶既綁法可以令人穿大一個碼都好緊

橙 仲未有email

訂購商品即將寄出

感謝您向 Barneys New York 購物。

好消息！以下商品即將送至國際貨件處理中心，準備出貨。接下來幾天，您會收到出貨確認電子郵件，到時您可以使用信中提供的追蹤資訊，瞭解您的商品是否已送出我們的國際貨件處理中心。

若您的訂單含有多件商品，部分商品可能會分開配送，以求商品能儘早送到您的手上。各項商品寄出後，我們會持續以電子郵件通知您商品的配送狀態。

買左jackwills uk巴打係點checkout架 checkout唔到

推多次
Jack Wills買左件M size jumper, 琴日去試左應該唔啱。
有冇標準身高既連登仔接收左佢？

tg me:

收到意思係收貨定收到shipping email

可以email去問下喎

同埋，你係寄去香港，定經轉運倉再送黎香港？

收到貨 著緊啦 sns 可以直送喎

係呀 岩岩買左 出左單

過100gbp
但你埋到單？
我去到checkout個位禁到都冇反應
最尾去英國frd幫我埋單

有冇人有係ripndip買野???
出左貨未?

我運左去轉運倉

做咩咁睇唔開 仲要俾多次運費咁

Cancel得啦，佢sale都係話等2日可以ship到，而家5日都仲係processing

巴打 想問下一般幾耐會出庫 同幾耐到香港？ THX

我都係俾唔到
要用英國卡？

要用英國ip

轉咗張卡買 啱啱出咗貨

唔係咼 我最後都係俾到

你點做到架

tempur枕又平返$51.75, 想問集運計幾重？

Zip code 00000
AE俾錢

我Zip code填Nil

想問amazon仲有咩係抵買嘅

我用paypal過左數但都係processing
23號晚落

求教學。 事關無size買大左半碼 (本身加半碼個size無， 即係前後一碼).
我爬哂文 肯定哩個係第一次講

想問係wiggle 買鞋 用乜野送貨黎香港 個網default 係咩？

唔知
最後成唔切團就完左promo

150磅 cash back 唔係比英國銀行支票去地址咩？香港人點cash back

一個人運費12磅，
5 個人都係一半？

你係Black Friday買就唔係一般玩法啦，問黎無意思
係咁check住都無用，佛系收件算啦

我買左Under Armour，尋日話送件，今日已經到左個倉
得閒先check下佢幾時入到倉然後送返黎

26號到左倉，到今日都未入倉

幾錢買到？

預左無咁快架啦，過千件貨，做野又唔會咁有效率

Levi’s 你落左order 幾耐之後先出貨，我等左4日都未出貨

新強仲未出貨

COLEHAAN唔撚覆EMAIL
DYSON客服又廢

唉美森算

連登枕UPS 寫4.7lbs, 唔知buyandship會計幾多呢

amazon寄件點睇幾磅重?

比EGG CUT 單
第一次買野
ZIP CODE 寫000係咪唔啱

個post 冇野睇喇，係度問出唔到貨點算

我taobao 用果間buxxp 今發明到 雙11 都滯左成個禮拜啦，大時大節邊有咁快出到

個連登枕由東岸慢慢過緊去西岸

想問下mltd 35% off code 係咪35SPOOK?

我個枕ship左6.x磅

係囉，我個symphony ups已經6.1

Total 幾錢

我1個就6，2個果個就9.3 neck 果款就4.1

好似4日內到左shipbao個倉

屌…前日amazon買左對鞋
今日最10％有返最想要隻色

貴10％

我個單ups 係寫6.2lbs

今日派完信都係未收到ub

我個枕26號派完收貨 到而家都未入倉
B&S

咁多日

講咗十萬次我用英國卡畀錢，billing address係英國同我有英國戶口，只不過我寄咗件貨嚟香港 仲有係direct bank transfer唔係支票

shipbao枕頭已入倉

佢話可能系統更新有問題
但我見有d巴打都收左

我第二朝就入左倉

早2日落單 顯示緊being picked

等下，bns 算可靠

間野唔係免費直運香港咩？
我都買左對鞋 等緊運

我買左4個，amazon 用fedex寄，7.5kg

係咪Ups昆水

唔通想cut我單
我到呢加都未收到出貨個email

有冇人依幾日不停收到釣魚電郵

個email address用左好多年都冇事

直至Black friday 係Amazon 買完野就不停收到

去客服到問佢居然話係啊你個email已經洩漏左

居然咁老實既
可以點搞？

4個一齊寄，用一個紙箱裝，16.5磅

訂一個枕頭個d 又係一個紙箱

扣返d 紙箱數咪差唔多

數都唔識計就係到笑

啱啱出左email shipped!
buyandship集運倉+mastercard fyi
thanks

bns 自動寄來香港
咁其實唔洗等埋其他未送都可以拎先
橫掂是計重
有冇錯？

四個PACK埋一齊比人計體積重應該仲和味過分開裝

唔夠1lbs都當你1lbs
你2.2lbs x2 =4.4lbs咪要比 5lbs錢

分開拎比6lbs錢

咩年代仲計體積重

巴打遲D個CASH BACK可唔可以入埋你戶口先, 再轉番比我?

你件野大到某個SIZE B&S都講明會用體積重計同你計
如果件野本身個盒可以運輸用(例如DYSON) ，好多時會直接貼個LABEL喺盒上面就寄，咁四盒枕頭痴埋一齊應該冇問題
但如果佢另外用紙箱4個枕頭裝埋一齊就真係有機會爆錶

明白thx

有無人等緊日森CYBERMONDAY

我買床褥好似係要計體積重

點解我睇唔到我枕頭幾重？

你用邊間

大野要計體積重(好似係)

15. A maximum of 3 claims can be made by one consumer and only one claim per product.
同埋個戶口名應該係要對返你張invoice個名
再講而家咁多網上騙案，成£150交畀個陌生人你唔覺得危險咩

會唔會比人當money laundry?

唔過佢地既限制
佢敢計體積重 我實屌撚到佢地仆街

Total 買左7件野
運費都成千蚊

US DYSON 個STATUS 等左幾日都仲係assigned.admin姐係點
email 問又唔回

borderfree 出左貨
佢好似俾左個順豐number 但暫時check 唔到

巴打買bellroy銀包？我仲未出貨
佢琴晚話shipping soon

買咗咩呀？

買左個手袋

前晚話shipping soon

Uk adidas有無人有6折code?

反正我係咪都收唔到, 大家講個信字啦

等我填表果陣睇下戶口名可唔可以唔同先

買左2個連登枕 26號到左shipbao delaware倉
到今日都仲未入倉
有無人一樣

又推多次
Jack Wills買左件M size jumper, 琴日去試左應該唔啱。
有冇標準身高既連登仔接收左佢？

tg me:
利申: 174, 70kg

Shipbao 東岸倉（得拉華州）有冇人試過要幾耐入倉？

24訂未到

2部v8
枕頭
hyperice
最重係呢4樣

貨到左，出去開個Black Friday交換 / 出售區好過啦

我22訂都未有
24等下先

我計過都好似要千五蚊

V8 幾錢？

個磅數夾到齊頭就去自提點/櫃 拎一次

太細定太大

2400

太大

呢一年美國入倉好慢，質素差左

Sunday, November 25, 2018 8:12 PM Shipment information sent to FedEx

到而家都冇轉過

有冇人誇張過我

枕頭可以去返枕頭post討論， 方便大家

一樣 咁聽日唔撚問客服

有冇人知jack wills uk 買完會點 入完credit card SMS個code 無反應 個trade history 又無野 都唔知買左未

Ordered Saturday, November 24
到而家都仲未開始ship

16號美森耳機
竟然慢過24號新蛋ssd

BF買，今日收

有冇人有係paul hewitt買野？
25號買 而家張order仲係not yet processed

27買仲未ship
由ship到手要幾耐？

4 days

又想平又想快邊有咁著數 等下啦

wiggle等左1個星期
新強同shipbao 10日

幾多號買？？

全新v10 animal有冇人要?

amazon 岩岩新鮮送到 內盒未拆
tg:lihkgplan123

有邊間又貴又好用？
如果唔係冇直送就唔洗迫住用集運

有冇巴打都係咁

等10日到香港定等10日先入庫？

lovell-rugby 對ultra boost 終於到左

到香港